屯門人想講，蝴蝶灣都有自娛區

先唔講區議會有冇權，大媽會唔會喺屯公繼續擺先，其實屯公只係其中一個重災區，蝴蝶灣都係另一個大媽舞集中地。希望咁多位屯門嘅手足，唔好因為一時嘅進展而鬆懈，因為屯門大媽問題係未收皮架自己社區自己救！！！

去沙灘嗰時
經過見到公園啲大涼亭

推